覺唔覺得出黎做人脈好最重要

-你唔搞人，專注工作，諗住平平穩穩，人地就會黎搞你

-得你一個好難應付複雜人際關係

-所以唯有工作上用自己知識不斷幫其他人，同其他同事保持友好關係

-之後先有人撐你，同你一齊對抗西同事

-當消滅左西同事，之後又會同同自己較fd既同事內戰

-唯有工作上用自己知識不斷幫其他人，好大機會以前既敵人成為依家既朋友，以前朋友成為依家敵人

-當你大家做到一段時間大家都想升職，本身同自己fd既同事又會發生內戰，唯有取悅高層，同其他同事

-當自己升左職，會成為當初撐你升職既人既傀儡

你對人好人就對你好
人地對你西你就對人更西
so far做人都幾順暢

人脈先係最冇用, 要不停消耗資源去maintain, 人性既野, 5時花6時變
做野工作, 當然係資源最重要, 資源有錢, 學歷, 經驗, 同埋專業技術, 專業資格, 獨有技能

幫完人得閒再搞下人示下威
人地知道你唔好蝦又好相處就會冇事

無錯
做野果陣當自己係塊鏡咪算

個人意見
你對人好，人地未必對你好
不過千其唔好主動得罪人

人地對你西你就對人更西

其實我都好想專注工作
唔理任何人際關係............

唔覺，因為我爸爸好富有

千其唔好做主動搞事果個

要人主動攻埋黎先好還擊

其實我都好想專注工作
唔理任何人際關係............
自己做自己野咪算

人係最難搞

無錯
除非真係極端地強大
強大到人人都唔敢搞你，人人都想同你做fd就最好

啱，但我唔係呢種人

做得耐你發現冇料人緣好都可以上到位
最緊要識擦老細鞋
默默耕耘既人永冇出頭

係最無用，但又最麻煩，唔識做人比死更難受

識social嘅着數好多
出嚟做嘢第一件事就係學識見人講人話